唔明d 教畜番工有咩做

播下片 9up 下又一堂，屌你老母咁就3,40k 未計主任級

仲要有暑假放

袋咁多都係道呻，自殺都唔抵可憐！

,

大把人一樣辛苦
得13k

是是但但hea又一日

佢地辛苦咩。。。

3點幾放學走人啦

真既

比校長欺凌完再欺凌學生出氣

攞人的仔女較飛，自己就讀直資、國際，甚至移咗民

班仆街 咪又係涼冷氣9hea
成日想加人工咪話辛苦

你on9? 佢地話(聲稱) 每晚深宵都會有家長打黎問近況

仲有脫節教左咁多年一樣既書 但佢地都仲會晚晚備課

根本on call36小時

同一本功課改100次，出卷 出教案
諗活動
單一事件睇落唔難，全部一齊上就唔係咁易
仲有學生唔聽教 玩野，要教反好佢

我係米認真左

做教畜好易 但要做好老師好難

破產最舒服

畜極都係要俾功課改功課改卷既

簡單啦
上堂對答案
派比班學生交換改
識多d隔離學校老師
抄佢地d學校活動

邊有可能

活動年年都一樣啦，改野搵ta 改， 出卷出版社有

唔撚知邊道辛苦，又有暑假

邊止30-40k
做得耐，普通老師都升到70k，副校90k，校長120k up

中學男教畜最正，可以日日睇女學生裙底

仲有咩工可以收住錢睇